MPF 中銀保誠

你地有Ching用緊呢間？
其實MPF 間間應該都差唔多， 主要係睇你點揀入面嘅組合
早排有個manulife agent 見我， 話佢公司基金選擇多有25隻、 中保先得15隻， 轉黎我呢面啦點點

MPF擺中銀 = 送錢俾支共
自己考慮啦

公司開呢間

中資 不了

你第一份工？
唔係嘅話可以將所有戶口轉走
第時轉工你都可以將呢個支銀ac轉走

中資，不了

是撚柒旦啦

利申:永明

北美追蹤指數最好 =美股
回報最高

我公司都呢間, 我50北美, 50環球.

有冇興趣轉黎信安？有pm我

呢間中銀佔64% 保誠估36%

依家老細果份無得郁，你自己果份同以前其他工果d可以轉走啦

有賺錢？

都ok, 見佢北美都係amzn, msft,aapl大籃籌為主，印象環球都係主力北美再溝D港股.

頭先登入睇睇, 原來佢環球基金加左TSLA入去
TESLA INC 0.9%
正

跟左你個組合

你公司係政府?

之前返過政府係用呢間。新公司都係用呢間

搵間有北美指數俾我

間間都有佢好壞，信安勁在港股，永明勁在老美，宏利玩康健，冇乜人識嘅萬全其實表現又唔差

上網大把比較，自己諗，但中資咪搞

港股又咪係俾錢中資洗

根本只可以放 歐洲 / 北美 指數

港共而家都有用呢間
擺到明送錢上去

公司用信安，想玩老美得環球

岩岩幫fd 半自遊行 轉咗去宏利

咁銀聯 BCT呢 見佢哋吹到好大 但係d數字又柒柒地